忽然球迷先會屌麥包皮

少見多怪，番去打 fifa 啦